個個星期都話國泰炒人 炒撚完未？

流浮山刀手？